我個仔岩岩18歲， 竟然唔肯食煙🚬🐋💢💢

養到佢咁大買埋比佢，竟然鬧番我轉頭！！
當無生過算！

咁對個仔 我係你個仔直頭屌返你轉頭
係都請食雪茄啦

ok!!!

巴打
呢套乜野嚟

草都冇莊 典食呀老豆

小朋友慢慢教喇
我老豆平時比1000我 call g
1000蚊好靚嫁喇 平時都係500隻咋佢

ptgf都唔止

要由IQOS開始

點買

鎮宇哥

依家00後真係...

垃圾

老婆大住肚已經打緊白粉針啦

痴撚線
我個女仲話要飲咩detox water
使咪搵社工

學連登仔比大麻佢食囉

試左草先
我當年都係先隊草
#stoned

咩來

call 500隻g